[自用] iphone X 64 定 256?

好耐無用iphone，唔知點先算多，你們一般用到幾多？

幾舊機d野過晒落新機已經冇左3十幾gb

你好多歌同片？d相係咪都可以放在cloud？

10gb歌
20gb相同片
icloud可以
但我用開google drive bkup